[失蹤人口] 想波台手足幫手尋人

呢個post想搵既巴打 連登用戶名為 終極合金屬 ，下稱合金巴打。
佢係一位活躍於 波台NBA 馬刺球迷POST(刺PO) 既巴打， 同時亦係體育台， 動漫台， 學術台， 創意台等經常留言既連登會員。

事源最近香港局勢動盪， 我地馬刺球迷post 內經常會進行點名報到， 確保各會員可以安全上線， 繼續討論NBA. 而合金巴打就喺2019年7月28日凌晨2點27分 (星期六晚 26:27) 最後一次覆POST， 之後星期日晚同星期一既刺PO點名都完全無出現， 引用佢既回覆都唔上水， 等咗足足24小時都完全無反應， 令我等刺迷相當擔心佢既人身安全。

我地所認識既合金巴打係一個關心時事， 熱愛公義既人。 同時亦係一個奉公守法既良好市民， 絕對唔會參與任何違法既集會/活動。 只係擔心佢可能係路過， 又或者因為衣著顏色問題， 而被其他人誤會， 被卷入一D與佢無關既事件， 甚至被拘捕。

現正呼籲連登會員放下球隊成見， 協助我搵返合金巴打。 如果由星期日晚開始， 見過 終極合金屬 留過言既， 麻煩喺呢個post留言提供資料。 亦歡迎現實認識佢本人既會員代佢報個平安， 但請提供佢一定程度既個人資料， 例如佢現時就讀邊間大學等。

認真POST黎， 希望各位假膠手下留情。 我好希望係我炒車， 虛驚一場。

推

push

番左大陸

推呀

再推

Push

真係冇

黑警加人工係好合理既事？